如果你係韓國SM娛樂公司老細,你會想踢邊個/邊隊走?

?

Mark

即刻同雪莉解約唔該
咪畀佢出solo

Mark係JYP公司架喎

NCT mark

巴打係中學生?

野野日

人地已經乖左好多啦喎

岩牙吾好整度SM變成色情工場

條友想走就走,成隊野為佢度身而定
佢一走左同解散無分別

wayV
快撚啲收皮
見到個馬嬲樣就唔開胃

你估下

Sunny啦屌，少時最敗北就係佢

Red Velvet喎

6永分身嚟

你做咩野左咁多rv黑粉返黎

唔係我野
係另一位真rv黑野返嚟

Mark=9

大家咁話

所有中國人成員...通常都會毁約...之後又話公司克薄佢!

是

點解個個都唔鍾意mark ?

泰妍

岩
好撚反骨

點撚解要踢佢地走?
佢地每一場演唱會唔夠1分鐘就差唔多賣曬
佢地今次專輯登上30國家Itune冠軍，亦係第一隊Kpop女團係美國專輯榜攞第一名，韓國實體銷量同音源都係緊次Twice
佢地幾多次all kill，幾多一位幾多個大賞呢啲都唔講，因為你一個人覺得難聽所以SM要踢佢地走?你有冇撚病啊

好強烈既潮文味

踢走呢兩個毒瘤

我淨係知當年最唔應該踢Jessica走
人氣高 唱歌實力高 靚（雖然整容）
講真冇咗西卡嘅少時真係差咗好多

西卡走咗之後唔知點解變咗好唔鍾意Tiffany
泰妍都麻麻

少時走咗Jessica 之後脫咗飯，淨係鐘意yoona 同yuri

踢走哂啲造型師

其實踢Jessica 個陣大家都知少時差唔多尾聲
Jessica 想做下自己野根本好正常
冇啦啦踢人走搞到而家成件事有缺憾
Holiday 同 lion heart 都係膠歌

如果好嚟好去咁走真係成件事唔同哂，5個主唱最差就係Tiffany 少時最應該走嘅係佢，淨係識鳩叫，毫無特色，sunny都好過佢

Tiffany solo debut 個隻aerobic 歌真係唔識欣賞

好多女團一solo就食撚哂屎，定律嚟
不過佢首 i just wanna dance係幾好嘅

竟然仲未有人提強仁晟敏 （雖然我本人唔想 繼續唯13 15）
我諗全世界都覺得應該踢sulli 只有sm本人唔係咁諗

兩個唔妥對方到係台到爭嚟爭去，呢兩個西女人醜唔醜

楊賢碩

nct全隊

首歌李秀滿揀

屌明明jessica同tiffany兩個都係閪女人

好可愛

點解

牙mark

其實你用返就唔好笑

弱智係咁 唔使理

單機真係慘

咪係又唔睇下隊入面d隊友係邊個